新手塔羅 歡迎提問

新手 可以試下幾唔準

格式：
姓名
性別
對方姓名
問題（請唔好太廣 問題應specific 少少 例如 幾時出pool 可以問三個月內有無機會出pool之類）

幫推

多謝大大

用緊邊副牌
自學

傻
男
三個月內有冇機會出pool

lmp
男
lucky
有冇機會一齊？

逸
女
熙
佢而三個月嚟仲有冇掛住我

欣
女
三個月內有無得出pool唔該

偉特 跟過人學過少少

加油
有咩可以搵我傾下

芝
女
三個月內有冇得出pool

大家都係問同一條問題 不如我地一齊啦

K
女
W
之後關係穩唔穩定、好唔好？

你係咪前排開始有新既環境 有識新既人？ 感覺你努力做緊唔同既野不過都handle 得ok 有好多諗法又有d貪心 感覺都係五十五十 如果有對象專注d同畀d action 可能會好d

你係咪準備去馬？
雖然感覺好開心
但係依家可能要節制下同認真諗過先好做下一步
一齊機會都大

Thanks

[quote]新手 可以試下幾唔準

格式：
姓名日本妹killer
性別:男
對方姓名：尚（なお）
問題。佢會唔會做我其中一個女朋友

Y
絲
H
有無機會一齊？
thank you

姓名 無緣人
性別 man
問題
三個月內有無機會出pool

真心嘗試準唔準， 如果真係出到嘅話 會返嚟講返聲

有無話一個問題隔幾耐占一次好d

真係有新嘅環境 有識新嘅人但冇女 冇對像象

通常3個月或者有大變
如果已經應左先前開出黎既未來
都可以因應情況睇
視乎占卜師既決定(或者睇佢等唔等錢洗)

文
男
三個月內有冇得出pool

姓名:J
性別：男
對方姓名：Cheung
問題:會唔會長久

[member]名:豪
性別 男
對方姓名:寶
問題 今年會唔會有發展機會

你係咪有諗過搵佢？
因為唔成熟既事而分開
佢依家感覺生活得都開心 反而你未放低偷偷關注佢 感覺佢已經無咩上心
雖然你搵佢可能都仲有機 但係更多係佢同情 你自己諗下

Angela
女
Ip
問題：我地有冇機會一齊返或者佢點諗我？

點解應左就可以睇多次

其實睇階段
3個月從來唔係實數
只係一個直觀D既解答
不過當然都係要視乎情況
同占卜師習慣

你好渴望穩定嘅關係
之前一直都好開心
依家突然好似要byebye 咁 好傷心要死嘅感覺
但係結果都ok 係新既開始

今日係睇住咁多先 聽晚放工繼續 同埋咁多巴絲問三個月出pool 如果無對象不如你哋互相pm下

太多同一條問題我會優先睇d真係有需要解困或者已有對象嘅巴絲先

多謝捧場 同埋最好有d feedback 啦

連登冇pm

你所希望嘅結果

係咩 年少無知 sorry

路過見到
你已經有答案
我應該唔洗幫你占了

CC
女
未來三個月嘅感情瓜葛/關係

唔該哂

沒

有

等我幫你占下先
（拋錢幣）出左個下下卦
沒

咁我都係做返毒撚先

有呀

你都出現

其實佢係鐘意我，不過因為佢朋友都鐘意我，所以先唔敢同我一齊

俊
男
いぶき(ibuki)
有冇機會一齊

你係咪掉轉左你同對方個名 問題個度 占出黎好似講緊佢節制緊同認真諗緊

KY
春
有無機會一齊番

女呀我係

姓名 Yin
性別 M
對方姓名 嘉
問題：可唔可以同佢重新發展？

不鼓勵一事多占
你唔怕有可能會混亂的話
先照占

花
絲
三個月內可唔可以有大學offer
唔該你巴打

冇。佢先係lucky

S女三個月內有無得出pool?

可能佢真係諗緊，但佢認自己鍾意我

[quote]新手 可以試下幾唔準

格式：
姓名 cm
性別 boy
對方姓名 mk
問題 三個月內有無機會出pool

好想同我出？

一齊出

妍
女
威
仲有無機會？

插嘴
仲有冇機會咩啊

一齊

巴打可唔可以幫我占埋我應該點做佢先會放膽同我一齊？

輪到你再睇下

開左咩牌啊
最好唔好翻手睇啦

kin
男
今日見左份工,想知對方會唔會請我 thx

想知下年dse中文作文題目

K
男
TY
有冇機會一齊?

姓名：YY
性別：女
對方姓名：MCS

想問我有無可能追到對方

Sam
男
三個月內愛情上有冇突破？例如新對象

儀
女
三個月內有冇機會出pool？

唔該曬你
我已經對佢冇感覺
係八卦想知佢點諗
話我未放低我諗係因為我仲未明點解我用咗三個月嚟諗分手
佢聽到之後兩秒接受事實
點都好 唔該曬你

An
男
Kar
3個月內有冇得返撻？

啱啱放工 仲未食飯 好攰
今日應該睇唔到
唔好意思各位

姓名 bob
性別 m
問題： 半年內有無機會出pool
唔該晒[black][/black]

一時性起 琴晚唔記得影牌
睇都會轉問題 應該無所謂？

你打算點問先
性質都應該差唔多架啦

牌面話你對感情前景都覺得有困難 一齊唔係易行 唔知你有無咁覺得？
你地感覺係一方係另一方（或者雙方都係）嘅黑暗中照明燈咁 好易就畀對方注目吸引 但又有d不易行近咁 明明對大家感情有所行動 但係又有時好唔協調
之後有好多另外既感情選擇 我自己估有第三者機會大 不過唔知係你定對方

Sorry 依牌直說

姓名：Lam
性別：女
問題：呢三個月內有無機會出pool？

你覺得自己嘅行為係一種事業 驕傲 向其他人show off 嘅資本 而且ko一個target後就會有第二個target
感覺佢都知你係多情之人嘅 但係就充滿好奇 想試下 而且你地之間應該已經行出左第一步 唔係淨眼望望嘅stage
未來充滿不確定 即使一齊左都係好快bye bye

如果你真係多女可唔可以講下心得

咁唔問lu
佢有新問題先睇

雖然唔知你係咪鳩，噏但係可以交換tg同你講啊

係鳩噏

姓名：F
性別：女
對象：G
復合機會。

你唔係對情感好有經驗嘅人
依家好似plan緊去點進一步呢份關係咁
結果暫時黎睇係你會trap喺份關係入面 但樂在其中 係個好嘅經驗

唔駛驚嘅 人生好長 有各種經歷起伏先係人生 無論好壞 加油

馬馬
男
三個月內有冇機會出pool